Gustaw Nukka nõudmise peale, et tema Karel Rätseppa käes olewad 7 taadrit oma kohaga on kokku ostnud ja nõuab, et rentnik Karl Rätsep need maad  ees tulewal Jürri päwal peab temale kätte andma. See nõudmine sai siin kontoris pää kohtumees Hindrik Horni eesistumise all Karel Rätsepalle teada andut ja see wõttis sedda rahul olles wastu.
                             pä Kohtumees: Hindrek Horn
                              Kohtumees:     Märt Piiri
                               Kohtumees: Josep Soiewa.
